Lenovo notebook公司優惠

Lenovo Ideapad gaming 3公司有discount

amd R5 4600H (用 R7 4800H貴550)

8GB DDR4 3200MHz sodimm ram (16gb加350)

256gb ssd
nvdia 1650 (行ti 加550)

咩都唔加就$55xx

抵玩?
轉左R7 4800同16gb ram 就 $6352 不過得256gb ssd
加到512gb加350

Lenovo原廠
大家點睇, 想入手

平啊，但大陸野你買唔買得落手？我就不了

唉..咁邊間好d

除左dell 同hp應該都會比人屌大陸野

ssd 加到512啦 唔係唔夠用
1650 好mx450少少 唔係太窮就升ti

港行幾年保?

btw 加加埋埋 唔平出面幾多

冇筆直就買啦

1650ti同1650差好遠?

其實R7 4800, 16gb做到63xx都唔錯, 雖然得256gb..

又唔係好遠 1080
ti> 50幾frames
50又多450 幾frames
我就唔打3a 所以買左 mx450

出面賣幾多?有沒有介紹
諗緊要粒u要R5 4600H定R7 4800H, 差$550

我公司黃 但全線用lenovo 但超耐用

雙a 富士 微星 apple

Lenovo 有 Fujitsu Client Computing 51% 股份

大你1個電莖屏先8k

我唔係推介你，但係你睇下點用先決定

msi 唔係大陸既咩

呢部個spec好似差唔多?我買都係8363,有埋16gb ram

btw, idea pad 15 with same spec 我買係6500左右,有咩大分別?

我估 係120hz電競屏掛 冇睇idea pad spec

B08BB9RWXD
好好多

先唔理牌子
8gb ram 256gb ssd
可以打咩野game? 夠玩 CS:GO 咁大把, 之後就每日玩磁碟清理 CCleaner

7800, 貴左1300 但係部機唔同左, display card用左1660ti, 512 gb ssd, good wor

台灣

tkx 咁我下次買機唔洗買asus

lenovo 除左thinkpad 其他一律不買

why?

依d野可以自己upgrade就自己up啦 慳好多